以下哪一支足球隊未曾奪得過「歐洲聯賽冠軍盃」冠軍?

咁大間球會都未攞過既

真係好難估

05年決賽瞓咗冇睇，唔係揪贏咗疤咩

一定唔係b啦 其他都未撚聽過

你瞓左成年？

佢瞓咗13年

爺爺下年就拎比你地睇

肯定係C

竟然係1萬蚊題目

仲以為係一百萬嘅問題 阿妓冇歐聯係人都知啦

有得打先算喇

食屎啦, 諗住抽我廠水, 根本係得波圖拎過歐洲聯賽冠軍盃, 其他隊(阿仙奴除外)拎0既係歐洲冠軍球會盃

條女唔錯

識馬賽對波圖

soso

一隊就比人抽英超
一隊就歐聯
Btw啲問題都幾難

所以聯賽杯阿仙奴輸俾隊前歐洲冠軍係非常合理嘅事

個5050幫佢地既
如果係淨返a/b肯定中伏

講緊邊兩隊?

C 一定係c 我有睇英超架

條仔咁撚串，一定係獌狗嚟

諗起英超聯賽版

咪尾
雖然獌係低智d

你弱智過獌

和好ok?

條女ig

有無link
想知答唔答岩

條友用5050先識

個5050 咁好彩
如果唔係實中伏

如果斬剩bc一定錯硬

冇撚理由係B
我讀Sports 架
唔係果隊乜9森林就係果隊乜7星隊
聽都未聽過

好撚正

猁

屌你老母笑鳩阿狗
出問題個個肯定係19曼黎

點會唔係布力般流浪牙

B聽得最多
果陣又亨利、蘇甘寶
冇理由係呢個

D都聽過下
d鹹濕仔成日話馬寶對波圖
應該都唔係

A, C是旦一個掛

C咩球會黎
英超掛名果版唔見既

wfc？

都無C呢支球隊